姓宋， 男孩，求改名意見

朋友個仔將會響11月出世，唔知改咩名好，
請出招

宋理中

宋兩蕉

宋神宗

宋禮勤

宋旻浩

宋政富

宋宗

宋迪生

理大，中大，十一月

宋禮物

宋都唔要

宋慧喬

[臨立會] 中共和港府一直都好需要反對派賦予立法會的合法性